男人都很垃圾的

有個女仔對自己好少少就心軟，然後另一個女仔對自己好少少又心軟。

即係咁

起初A女好靚好正其實無乜期望，點知A女對自己好少少就衝，衝到就覺得咁難得都食到就唔好辜負人，要好好對人。

點知到A女對自己差少少就動搖，之後出現B女，B女都有A女八成咁正，而B女對自己好少少就搞埋B女，內心就賴A女對自己唔好，所以就覺得B女更好而糊塗咗，但如果B女對自己比A女對自己好啲，咪同B女一齊囉。

其實如果之後又有C女出現對自己好少少，都會搞埋。DEFGHIJLMNOPQ都係咁

我唔tag人啦，個個都唔認衰仔，但到時咪又係咁。

男人呢樣野真係靠唔住。

最後Z女有A女幾多成？ 求解

樓主係咪A女？

樓主錯曬...唔係所有男人都係咁

上少啲連登啦

垃圾係冇性別之分

哪有女 你老母.jpg

男人都係狗係賤種
樓主識多啲就會明 睇開啲

連A女都無